黑警係旺角返工打psp又幾爽喎

dllm 黑警返工打機
仲要而家係旺角警車打
可憐其他要係出面鳩企

又唔做嘢

ot錢唔夠買新機咩

psp

星期六日成日都有狗會揸車去鴨脷洲工業邨個盡頭度蛇王

Ot搵咁撚多都仲係玩psp

玩老翻！拉得

我哋同佢老婆就玩3P

更正返係psv
不過係玩中國象棋
買部psv玩象棋，不得了

psv嚟嫁？

曱甴返工打機唔使你教

點解唔玩switch，死索狗

冇得同老婆扑嘢 要玩h game

仲有人打psp?

switch都極少見人係街玩啦

其實psp有好多正game

無正game